三上悠亞去日本

大家幫幫佢留係香港過聖誕啦
慳返d 錢呀！
不過d機票錢就

收皮啦屌

DLLM 三上悠亞

有無人知拉左未

走佬

Pish

出唔出到境

有無人知同真係有報警
好想知佢飛唔飛到

召喚屈蛇

姐係點呀宜家？